(孤陋寡聞）呢架車好撚型

真係好撚型

好似行街都要遞紙申請

先唔講型唔型，咁都出到牌
呢架車係咪算中軚車？

唔戴頭盔，一粒石仔飛埋黎即刻爆頭

Ariel?

條友個樣仲要好招積

巴打係咪知道乜嘢型號

一級方程式都唔識

我井底 剩係聽過ariel atom
不過我覺得caterham 正d

好叻啊博士

我唔識車 不過見到架咁嘅車係街真係呆咗

帶個半截頭盔 加個擋風鏡

引擎聲有幾大

冇乜

架野經常係屯門出沒
一落雨應該仆街

孖寶賽車

升壓渦~

V-Storm WR3 ，香港出到牌，仲炒過幾部[sosas]

自

一search就搵到呢張

唔戴頭盔玩命

係屯門ive後面個車房成日見

後座條友咁似旦哥

係咪用雞摩驅動